可唔可以解釋吓點解會自動縮左圖

Example #214

你app話減少流量我都算
網頁版都減圖既?
直接link係冇問題
但我右鍵開新一頁會變左細圖,前面係